匯豐靠香港起家...

但就係香港人最危難嘅時候，選擇為利益而出賣香港人，希望同路人唔好再幫襯匯豐

唔係上海起家咩

以前上海係一個品牌,起家都仲係香港

全球就賺錢就係香港 最撚刻薄都係對香港人 出賣你就最快

係香港人一廂情願覺得匯豐同香港有親

同埋香港垃圾產業出到嘅大公司不嬲冇乜牙力

國泰、港鐵做operation勁到衝出國際有撚用咩

資本市場只會講錢同利益，邊會講道義，你估拍黑社會電影咩，就算現實嘅黑社會都係講錢㗎啦。

Hong Kong Bank 佢自己都唔撚想用

我個離岸係hsbc點算

但好多人仲未意識到要摒棄匯豐

買匯豐10年，都唔知faang、tesla飛去咗邊

訓醒未

英國佬不嬲都係講金唔講心架啦

渣打呢？

你都係靠你老豆老母起家啫
又唔見你比多d 家用?
50 步....

香港好多好好既公司
最後都係死喺 d 高層手上

你做三毛起家
幾時擺低個腎畀黨?

高層：我鍾意奶呀，吹咩，制裁又唔輪到我，退休後就移民

拎晒hsbc存款出黎未
仲有恒生都係呀

名都有得你叫啦

HSBC = Hong Kong and Shanghai Bank Corp

唔奶共唔通奶美國

其話實靠xx起家就要感恩好撚on9
同支那話要感謝國家，飲水思源，成功唔好忘記祖國一樣核突

人地當年起家咪正正係因為識睇時勢做決定，依家時勢係要奶共先可以發達，人地咪奶共囉，生意人黎架

人地真係靠自己把握當年機遇發圍

補充返係仲衰過支那，支那冇國家支持你都真係難D發圍

從來匯豐最賺錢係同政府交易同權貴打交道，以前清朝係咁，後來民國港英政府各政要權貴都係咁，只係小市民一廂情願覺得佢係為香港市民服務，佢地其實不嬲都尊崇權貴的，而家香港權貴都歸晒邊，匯豐不得不低頭。

英國狗我屌哂你地老母

睇黎大家同689同一陣線

睇下之前撐國泰班傻西

人地係靠藍錢起家
搞清楚

你同匯豐同一陣線？
啫係撐國安法

連登財仔群多藍屍預左啦，但可以點做呢，隻隻股間間銀行都奶共。

因為最賺錢嘅地方係喺香港 但唔係香港人

搭單問想開多個戶口用邊間好？
利申已有citi

好似上海商業銀行 唔係上海
珠海學院唔係珠海之麻

多得以奴性重為傲，唔識反抗爭取勞工福利既香港人同香港國際級落後既奴工法例

其實董事局唔奶共既話就無問題
但而家董事局又唔出聲，根本連個班人都奶

大家cut晒戶口未

紅企中資銀行 - 唔用得
匯豐恆生 - 出賣港人唔用得

"真"香港人都黎連銀行都冇得用

我靠自己起家
你又知我俾幾多家用？
死兩毛

間本間間銀行/金融機構都差唔多
錢同權係邊個手就聽邊個話

人地覺得撐國安法係撐香港架

佢而家維生都係靠香港...

成也蕭何, 敗也蕭何

一早唔用hsbc

早幾日行過都見到幾多人去開戶口

Citibank

正解要班廢老收皮就係唔用佢轉走哂錢沽尻佢落馬

註冊同賺錢嘅分別吧

唔駛用美股比較，淨係用隻700比較都唔知飛左去邊